連仔麻煩Ban咗呢隻Bot, 會害死手足

會員 "膠到傻" 36581
不斷用Bot 係大量post comment尋晚手足撚狗既高清Link
有晒樣
會累撚到手足被捕

老豆搵仔：將阻膠當敵人咁處理

#8

新口號：「所有人，湧過去」

#11

甴近平

［突發］柴灣咩事！？

#7

【Can You See？！】初現曙光 香港人既勝機已經出現左！

#22

【連登天氣報告】連登遇上惡劣氣候 需馬上阻止

#13

獅鳥要全面升級！全部人出街要隨身攜帶!!!!!!!

#2

Thanks

更正！336581
係336581

不是36581

習近平 甴近平

推

1

推 我覺得佢好撚怪

謝

已report緊佢啲post